男子吸煙燒著床單惹禍 一家4口送院

男子吸煙燒著床單惹禍 一家4口送院

香港仔深灣道11號雅濤閣4座一單位發生火警，凌晨約2時51分，一名41歲姓黎男子在房間床上吸煙，疑用打火機點火時，火舌燒著床單引起火警。男事主慌忙撲救及用嘗試用腳踩熄火種。

消防員到場時，男事主及家人已將火撲滅，約20名居民自行疏散到地下安全地方。男事主救火時腳部燒傷出現水泡，其86歲及83歲父母，以及34歲菲傭吸入濃煙不適，同送院治理。

煙剷

41歲(吸煙)

抵死

屌咁都死唔去

死撚咗佢算啦，41歲都咁撚on9

咁都燒唔死

燒撚死呢D仆街啦

傻西

41歲少頭髮到好似人地有啲6十幾既咁

食煙

咁都無燒死真係可惜